有冇岩岩停左一下電之後上唔到網

利申：和記

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

我葵青區hkbn都係

我黃大仙區
你都係和記？

Hkbn呀 上面講咗

葵青區HKBN都係

restart router ?

Sor冇睇清楚

試過 都係唔得

求幫手推825行動post, plzzz

用小米

好多年前買落嘅router嚟架

重點放返落網線有問題唔該

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

幫左你

簽多幾次

Me too